［突發］唔好Update WhatsApp！

Update之後等勁耐先連到線，
覆遲一陣就俾女朋友鬧到一面屁

記住唔好Update呀！

女朋友用telegram

冇女朋友

無女朋友

無朋友

無WhatsApp

無電話

大家都好悲傷，我都好悲傷，唔應女朋友了，
佢都要悲傷返一陣

我都係呀

我未update都已經連好耐線

無智能電話

Same

其實都慣

Update 完未又係無人搵

屌 唔撚怪得未up無事 up完係咁load

up唔up都一撚樣啦

Up左 伏已中

原來唔單止我有問題

你隻左手識講野

up唔up都係冇人搵

無女

用iMessage la

唔up 都係咁斷

你好好打咩你！屌你老母！

無手

未up 都怪怪地

我個whatsapp已經兩年都未連到線

已up
橫掂無人搵

未update都load左陣

update唔update都冇人揾啦

send唔到。。。on99

同第二條仔用WTSAPP

仲以為係我問題
但明明我都無update

未up都要load啦

唔知點解好慢

up左 對話果到兩邊縮入左 係咪為左就IPHONE X?

冇連登

離線用無乜問題

太遲了

琴晚屎忽痕心血來潮update左

屌 已中伏

未update表示線都連唔拎到

死人妖 又扮女又扮有女朋友

都冇人搵，up唔up都冇咩所謂

load勁耐囉屌 成日miss撚左啲msg

都up咪一樣

唔更一樣垃圾 今日個server廢撚到

全日都係咁 屌

Up唔update都一樣
唔關事

一撚樣冇人搵

吊，我都係，send唔到嘢，又收唔到圖，話我無法下載，我以為wifi又壞

吊 原來大家都有事
仲以為得我一個咁孤獨

唔怪得呢年無人搵過我 原來係wts問題

成日都連線連好耐
有冇得download返之前version?

女朋友block撚左我呀屌

好耐冇收過whatsapp
以為我電話壞左
好彩冇壞，只係冇人搵

俾條女食住，冇撚用

呢幾日係咁send唔出，web 版又入唔到

屌 睇遲一陣就中伏

仲用whatsapp
垃圾apps一早轉左用tg

◉‿◉

都冇人搵我架啦 由佢

那有女

反正都無人揾

連線連幾分鐘先連到

大好機會推廣tg
tg上呀

屌！！！
好撚慢
垃圾 Facebook

已中伏...

send 圖要㩒幾次 reload 先send 到
仲以為係我個網廢

d信息delay到仆街

八點幾有人send黎，岩岩先收到

成日都咁 屌

我我仲以為係自己問題
未update 都係咁

嚇得我，以為得我一個係咁

whatsapp咁垃圾都用

屌佢老母個爛臭化閪，自動幫我update
你老未連個閪線連成廿鳩三十幾秒
我以為wtsapp壞撚左,但連登有冇人開舖
post
屌你老母個爛臭化閪生你個仆街仔

中能完ios 伏再中whatsapp 攸,慘能到...

仲以為我屋企個wifi廢到whatsapp都連唔到

Up完先見到呢個post

up左 真係連得好慢

same

未up 都係連得好慢

我以為係我部機有問題。。。
原來唔係

男友成幾個鐘都唔覆我 只係見到佢藍剔我

冇錢交電話費

imessage 路過

屌 原來whatsapp出事
我以為自己先有事

垃圾

連facebook都係咁
到左每個page就冇得再碌落去🤦🏻‍♀️

屌 auto update
連唔到呀！！又睇唔到message

比佢玩撚死

仆街平時都冇人搵我，係得屋企人有緊要事搵我
而家有緊要事我就仆街了

update前update後都連得好撚慢
已經壞左大半日，屌佢老母

仲要個版面up完之後勁撚柒

Up唔up都無女朋友
利申 up左奶野

I got two

根本同update無關

我無update 都一樣係咁

屌你老母仲未整好

有咩好驚，香港人食開屎嘅，
幾十年年前搵個Friend 要寄信約出黎食飯添啦，唔係等個半鐘Send 一個MSG 都唔等得下嘛。

而家啲後生真係無撚用

iphone7+呢幾日打字好鬼lag

你係咪忘記左你裝WhatsApp 果部叫電話

就因為咁 雙雙轉用tg

用緊Beta嘅唔好更新
一更新瘋狂force quit要clear data先無事
一部UU一部Moto兩部都係咁

頂佢！一起身開手機睇就幫我更新 依家我都係咁force quit

update完開唔到， 要uninstall再裝過

係， 屌佢老味

fuck!!! 我up完不停force close. 要重裝, 但係無哂對話記錄!
clear data可唔可以keep到對話?

屌更咗
等新version, 唔敢clear data

clear data到底會點